{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105830",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 경성여관"
    },
    "text": "春川京城旅館は計21室の客室を保有しています。私たちは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。京城旅館は清潔で快適な客室を提供してお客様を迎えています。私たちはお客様のご恩に報いるために最善を尽くしています。私たちに対する関心に感謝します。予約をされた場合、訪問日に来てお名前を教えてください。予約者と宿泊客のお名前が異なる場合、事前にお知らせください。平日の宿泊客はベントレーホテルの駐車場を利用できます。すべての客室は禁煙です。長期顧客のために毎日掃除を徹底的に行っています。会員のみに特別割引価格を提供しており、お客様のレビューによると、値段の割には清潔で良い宿だと評価されています。主人が親切だというレビューだけでなく、施設の清潔さや良さに対する評価も多くあります。駐車部分に残念ですが、良い位置に位置した宿泊施設で旅行者に適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "京城旅館は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "京城旅館は計21室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "京城旅館はどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "京城旅館は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "京城旅館は清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "京城旅館はどのようなおもてなしをしていますか？",
            "answer": "京城旅館はお客様のご恩に報いるために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "予約をした場合、訪問日に何を教えれば良いですか？",
            "answer": "予約をされた場合、訪問日に来てお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "予約者と宿泊客のお名前が異なる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約者と宿泊客のお名前が異なる場合、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "平日の宿泊客はどこの駐車場を利用できますか？",
            "answer": "平日の宿泊客はベントレーホテルの駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "京城旅館では何を行っていますか？",
            "answer": "京城旅館では長期顧客のために毎日掃除を徹底的に行っています。"
        },
        {
            "question": "会員には何を提供していますか？",
            "answer": "会員のみに特別割引価格を提供しております。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の評価はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、京城旅館は値段の割には清潔で良い宿だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の主人についての評判はありますか？",
            "answer": "京城旅館の主人は親切だというレビューが多くあります。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の所在地はどうですか？",
            "answer": "京城旅館は位置が良く旅行者に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 440
    }
}